越來越覺精神科同耶教好似

無實質科學證據支持
兩者都係講個信字

5覺😗